Constxxxx有女 是否真有其事

你中伏喇狗公

屌你老母po乜鳩呀

睇下啲牙崩唔崩咪知係唔係佢

Cos仔同樓主都係我好朋友，我幫邊邊好?

真係有圖

佢今日叫我拎手信
去到同我講冇帶

做狗好過人真係無講錯
有條咁正嘅女

屌你老母我冇手信?

cos ching就好 有個咁靚既女友

叫佐你支持曼聯

我曼迷黎

你美欺迷

條女公廁黎

尊重啲啦你老母

狗女=.=

呢句過分左

放多啲圖就唔笑你狗 ok?

係咪犯法

拉隻狗ok?

邊個嚟

仲拉？人道毀滅啦

吊牙 我冇份？

唔人道咁毀滅仲好

唔好再推了，尊重下條女

咁撚賤我十卜樓主算了

路狗做乜係咁吠

仆街啦你

我屌你老母，你老母比狗屌
再嘈po你個mk仔大頭

快

自貼先

又多一隻狗

您啱啱又食左幾多條牙